[求救]仆佢個街啲browser唔知做咩事

前排用iMac上網煲劇 無啦啦彈左個視窗出嚟
然後又係啲on9 mackeeper叫我download佢啲野
咁我緊係熄左佢啦 熄左之後佢就突然自動幫我download左個file

嘅page

勁on9想轉都轉唔返 好似俾人block咗咁打homepage website嗰度灰色咗

依家仲會間唔中會彈啲視窗出嚟 之類既網 煩到仆街

希望各位巴打可以救救我 因為返學同返工有好多重要野都要用電腦做 好驚呢個問題會搞到啲重要file

求救自推

mac唔係唔會中毒咩

自推

我都想知點解

會 自己dl d 毒嘅話

google how to remove mackeeper from macbook 跟住啲step咪得囉

用家問題

google咗喇 remove咗佢講嘅files 但都仲係咁既情況

down malwarebytes 掃一次del曬啲file就OK

但係mackeeper嗰個頂多都係廣告 唔關病毒事

第二度中？

上少啲咸網啦

Del晒喇 依家好似冇廣告 但係個homepage都仲係灰左

應該就淨係廣告問題 但係就個homepage鎖咗